26歲女都未拍過拖⋯

其實我都幾享受單身嗰種自由自在無拘無束嘅感覺
但某啲時候都會覺得如果身邊有個人就好啦
同埋由於屋企人關係唔太和睦，無家嗰種感覺，有時都真係想離開原生家庭，組織一個屬於自己溫暖嘅家⋯⋯

我都已經26歲人啦 但一次拖都未拍過
雖然都有男仔追過 但追親我嗰啲都係我唔鍾意嘅
我鍾意嗰啲又唔鍾意我
我又唔想去相體喎⋯⋯⋯⋯

我個人係比較幼稚我承認，但細路女好過港女掛？
而且對陌生人我比較內斂同自我保護意識比較強，但呢啲真係改唔到
唉⋯⋯唔通我真係註定要孤獨終老？

same as you

鐘意你個條殺前世一定殺左好多人

Pmed

樣衰就樣衰 扮咩姐

樣子如何？

嫁比我

通常都係一食衰眼角高, 認唔清自己唔係靚女又想搵個荀盤

一係就衰肥/醜是但一樣

BTW, 貼相好快會爆PM

正皮比樓豬無改錯名

智障殘疾弱智都有拖拍啦
竹門對竹門呀

夠直接
有人鍾意又嫌人唔係心入面嘅no.1

你估個個走到最後都係最理想嘅對像

你唔改下個心態，你可能都係同依家一樣

26碎都未拍過拖
已經想像到樣子身材都差到一個點
一個普普通通港女差極都有mk仔或毒j拍下散拖
利申：A0仔

臭雞

如果因為樣子問題，真心建議整容，呢個世界係咁現實
男人永遠睇樣，性格幾好都冇用

追我嗰啲都唔係真心鍾意我
我問佢哋點解鍾意我 佢哋都不約而同話因為你靚
唉 我又唔想拍散拖

睇餸食飯啦

因為你個名

因為你多左支棍

一食你就敏感屌你老尾嬲

網名姐

追我唔到就上嚟唱我你都幾cheap

唔好再打俾我 已經block咗你幾十次 你好煩

女兒香

一定好樣衰

講真 你中文都未學掂
有乜資格話人

碎你老母

已block

呢個世界除咗你老母係一定俾狗屌完生咗你隻雜種之外仲有乜係一定㗎

pmed

有無相share

佢成日send j相俾我

幾錢？

25以上a0一定樣有問題兼性格出事

沒那麼簡單，找得到一個聊得來的伴

same

其實上網講都冇乜用，試下out going d

你都成日send 露奶相比我

留tm，好多人會搵你

無個啱傾 啲男人好唔成熟

你偷影ja

hkguy183

假膠味濃

樓主影你塊處女膜上來先講

Add me

請善用起底功能
假膠

三圍樣
Pm
Thx

睇到真係笑咗

仲係處女？
50萬比我中出你 有意pm

碎你老母

收皮啦 中學大學就好易 又唔係諗咁多既年齡過左都無既人 好有問題

都係個句 無試過無踏出過第一步既人
又要享自由自在依家又要開post係度呻又恨
埋怨就埋怨自己啦
怪就怪你自己啦

利申：反社會人格

睇到依度真係笑撚左，死港女臭雞

我有朋友正常樣性格好但好怕醜
結果30歲都未拍過拖

add我傾 a0_342334

你男朋友提唔起莖？

點解年紀大A0就一定係樣或性格問題，
其實唔俾真係緣份未到咩
唔通是是旦旦8兩金咁追你都受？
利申：拍過幾次拖 年紀輕

ff嘅男朋友

冇記錯變性人又真係幾難拍拖嘅

連登仔就係咁表面膚淺 覺得全世界只有毒撚肥
閪先會a0 唉好心識多啲朋友啦 明明多咗mk仔小學雞上都仲咁封閉

連登成日有依種毒撚扮女，到底佢地心態係點？

好叻啊你 成日開post都有啲on9衝出嚟柒

呃j 圖

我唔係女人你死全家

淨係「痴撚線港女」呢個朵已經臭晒架啦

做傻子多麼好呀

你真係心水清

中學大學已經係最易識到男朋友既階段
你呢兩個都miss左
出到後社會又睇地位背景 仲同你講真愛咩

行開啦精神病院長

就算比你係女人
你開post啲野鳩到出晒水
拍拖？
不了

黎

男25歲a0

同你拍？不了

留聯絡資料 我同你拍拖

咁樣咒我？
你擺明唔撚係女人啦。死毒撚，垃圾，廢物。
你係男人你全家長命百歲，百病纏身添啦。

你依種死毒撚，一世做兵，除左係因為生得柒，仲因為你性格扭曲啊。

死毒撚，毒撚，毒撚

@tg hkguy183

好彩我未驚過
祝福你冚家都要俾你咒 真係鳩屎

條契弟擺明係毒撚扮女attention seeking

由佢做死一世兵

香港人有冇咁大壓力

屌，動漫毒撚黎

從前習慣1個人

反彈無回頭

佢話佢唔係女人，我死全家喎。

唔係話佢係女人，我死全家。

佢咒得我死全家，唔反擊唔fair

臭閪？
我撚有話要同你拍？
識打字唔識睇字？
我指你拖都一世拍唔到呀憨鳩鳩
真係女既去變性加條撚慢慢打飛機啦仆街

垃圾文盲唔使理啦

多謝樓豬令我人生有意義

嬲豬嬲到起晒鋼

班on9仔又要認屎認屁咁不了不了

樓主幾時比狗屌？

屌緊狗

佢真係冇波

扮女真係咁玩咩

碎你老母咩碎

連狗都唔放過，絲打你真係好肚餓wo

單身廢青表示快點來pm 我

樓主好大波

依樣真

依句真

睇到你覆啲內容睇到扯曬旗打緊飛機
所以開始信你係女人

Same as you and pmed

網絡陷阱

想點呀

唔好add錯 係hkguy183

唔怪之我追你 約極你都唔出來

人就係矛盾

唔好嚇走我啲兵仔

sad but true
男既都係一樣

你慘啲

收到幾多隻兵

你係咪有睇開韓劇

低質唔想收

美劇

有咩福利
利申 高汁

Pm我

同我食飯就係最好福利

假膠味濃 算9數啦樓豬

屌你pm左你
Send條撚黎打下飛機都好呀

你話算就算我仲使出嚟行嘅

你餵我？

有無pm錯啊

陰公

用對g奶餵

佢會喊

生過仔先有奶

原來智障 side我時間

個tg 名
26歲毒撚未拍過拖

唔岩咩？無理由會tg錯

原來臭雞

樓主係連登開呢啲post, 應該要有心理準備會俾人屌到反艇

又以為自己高質啦

笑到啲腸跌緊

吃不到的

樓豬都唔應人機既
係咪借刀架

狗都唔屌

我妹覆緊

狗好q

26歲毒撚未拍過拖

巴打你係咪都tg左呢個人？
我見同個post名一樣無理由搵唔岩人架

佢好懶

Ive仔真係ive仔 字都唔撚識 乜撚野叫26碎呀你老母

我add左個卡通片個個

唔好再add佢 我啊哥嚟 sor

先唔理樓主係咩人 但你都唔係咩好人 郁啲就鬧人臭閪仆街 把口臭撚過坑渠 你返去打飛機啦 因為你呢啲人點會溝到女

Pm me,約你看戲

"拍拖？不了"

你係佢阿哥定阿妹呀又？咁多帳既？

Btw點都好祝你地含家一晚死清光

樓主比人雞姦含撚含到死為止

毒撚真實火好可怕

睇下啲毒撚幾小器恐怖 唔屌我就係funson
多醬

漏左你

你都係臭閪仆街黎

反彈無回頭

大家一鳩樣人姐
你無野做扮女開post
我又無野做積極回應下姐
順便屌柒你呢啲死人妖

請善用起底功能

沉醉喺自己世界嘅毒撚真係好可怕

入親你post都好開心

我專引on9仔出來

Same with me and you

我專屌樓主呢啲on9仔

樓主？樓主呢？
過左隔離post睇完J圖打緊飛機呀？

睇uid都知你係有經歷的人

睇緊幾個場啊 靜啦

屌鳩你好撚悶
出悶比我屌未
等緊你啲回覆

仲有邊個 想睇想留言

講黎聽下

悶就玩下賓周仔啦-.- call幾call又糞咗

垃圾

未遇到啫
再等下啦

連登毒L真好笑 又要屌港女公廁同mk拍拖 又要屌人唔拍拖臭雞

agger